民建聯成功爭取：建議政府研禁止非香港居民從各口岸入境

民建聯建議政府研禁止非香港居民從各口岸入境
12分鐘前 Share to Facebook
【Now新聞台】民建聯形容，未來兩、三周是防疫關鍵期，政府有必要採取非常措施，建議政府強制入境人士進行病毒測試，有需要時應該徵用酒店並暫停酒吧及戲院運作。

民建聯建議政府研究禁止非香港居民從各個口岸入境香港，不過他們憂慮全面封關會影響貨流。

對於家居檢疫，他們認為政府有必要與檢疫手帶的供應商研究如何修補漏洞，當局又應該加強執法並設立專門舉報熱線。

應該會除咗中國人之外

多數已經由政府夾好左，再由民建聯放風拎分，屌佢老味！

佢講到只俾香港居民入境

呢招玩咗好多年